香港人應該住大灣區定係人工島

早排又話叫人搬去大灣區
而家又起人工島出黎起樓比香港人
究竟係想香港人去鄰國住定留係香港
開始懷疑7婆有搞港獨之嫌
起好咪又係比蝗蟲嘅, 邊輪到港豬...